用ipad睇漫畫好正，好似真係睇緊漫畫咁

有本漫畫想睇好耐，因為有ipad終於達成心願

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

有咩好笑？

睇漫畫真係好似睇緊漫畫咁呀！
食飯真係好似食緊飯咁呀！

咁你睇完漫畫有無真係好似睇完本漫畫咁摺埋部ipad 呀！屌你老母！

就係因為無，所以先叫似啊